{
  "Build AI-chatbots with support for live chat escalation, knowledge bases, or custom backend endpoints.": "建立AI-chatbots，并支持在线聊天升级、知识库或自定义后端点。",
  "Enter your Chat Data API key": "输入您的聊天数据 API 密钥",
  "Create Chatbot": "创建聊天室",
  "Delete Chatbot": "删除聊天室",
  "Send Message to Chatbot": "发送消息到聊天室",
  "Update Chatbot Settings": "更新聊天机器人设置",
  "Retrain Chatbot": "重新训练聊天室",
  "Upload File": "上传文件",
  "Create and train a chatbot using custom data, medical models, or custom models. Training takes 1-2 minutes.": "使用自定义数据、医疗模型或自定义模型创建和训练聊天机器人。训练需要1-2分钟。",
  "Delete a chatbot and all its associated data (training data, conversations, leads, etc.). This action is irreversible.": "删除聊天机器人及其所有相关的数据 (培训数据、会话、线索等) 。此操作是不可逆的。",
  "Send messages to a chatbot and receive a response with support for streaming and OpenAI-compatible formats": "发送消息到聊天机器人并收到响应支持流媒体和 OpenAI兼容格式",
  "Update comprehensive settings for a chatbot including name, prompts, behavior, and appearance": "更新聊天机器人的全面设置，包括名称、提示、行为和外观",
  "Retrain an existing chatbot with new data or remove existing data (custom-data-upload model only)": "使用新数据重新训练现有的聊天机器人或删除现有数据 (仅自定义数据上传模型)",
  "Upload a file to be used with a chatbot for training or knowledge base": "上传一个文件与聊天机器人一起用于培训或知识库",
  "Chatbot Name": "聊天机器人名称",
  "Model": "模型",
  "Source Text": "源文本",
  "URLs to Scrape": "要查询的 URL",
  "Products": "产品",
  "Q&As": "Q&As",
  "Custom Backend URL": "自定义后端网址",
  "Bearer Token": "持有者令牌",
  "Chatbot": "聊天机器人",
  "Message Content": "消息内容",
  "Message Role": "消息角色",
  "Conversation": "对话",
  "Include Reasoning": "包含原因",
  "Base Model": "基础模型",
  "Base Prompt Override": "基本提示覆盖",
  "OpenAI Format": "OpenAI 格式",
  "Append to Conversation": "附加到对话",
  "Attached Files": "附加文件",
  "Base Prompt": "基础提示",
  "Initial Messages": "初始消息",
  "Suggested Messages": "推荐消息",
  "Visibility": "可见性",
  "Temperature": "温度",
  "Store Chat History": "存储聊天历史",
  "Track IP Address": "跟踪IP地址",
  "Rate Limit Points": "给限制点评分",
  "Rate Limit Timeframe": "给限制时间框架评分",
  "Rate Limit Message": "给限制消息打分",
  "Restrict to Added Domains": "限制到添加域",
  "Allowed Domains": "允许的域",
  "Show Calendar": "显示日历",
  "Calendar URL": "日历 URL",
  "Calendar Message": "日历消息",
  "Enable Bouncing Animation": "启用弹出动画",
  "Ignore Data Source": "忽略数据源",
  "Cookies": "Cookie",
  "Extract Main Content": "提取主要内容",
  "Include Only Tags": "仅包含标签",
  "Exclude Tags": "排除标签",
  "Knowledge to Delete": "要删除的知识",
  "File": "文件",
  "The name of the chatbot to be created": "要创建的聊天机器人名称",
  "Select the chatbot model. Note: sourceText and urlsToScrape are ignored for medical and custom models.": "选择聊天机器人模型。注意：医疗和自定义模型忽略了源文本和urlsToScrap。",
  "Training text for the chatbot. Character limits apply based on your plan. Only used for custom-data-upload model.": "聊天室的培训文本。根据您的计划适用字符限制。仅用于自定义数据上传模型。",
  "URLs to extract content from. Must start with http:// or https:// (only for custom-data-upload model)": "要从中提取内容的 URL。必须以 http:// 或 https://开头(仅用于自定义数据上传模式)",
  "List of products for training the chatbot": "培训聊天机器人的产品列表",
  "List of questions and answers for the chatbot to learn": "聊天机器人学习的问题和答案列表",
  "URL of a custom backend for the chatbot": "聊天机器人自定义后端的 URL",
  "Authentication bearer token for custom backend": "自定义后端的身份验证无记者令牌",
  "Select the chatbot to delete": "选择要删除的聊天室",
  "Select the chatbot to send message to": "选择要发送消息的聊天室",
  "The text content of the message to send": "要发送消息的文本内容",
  "The role of the message sender": "消息发送者的角色",
  "Select an existing conversation or leave empty to start a new one": "选择一个现有的对话或留空以开始一个新的对话",
  "Include reasoning in the response (overrides chatbot settings)": "在响应中包含理由(覆盖chatbot设置)",
  "Override the chatbot's base model for this request": "重写此请求的聊天机器人基础模型",
  "Override the chatbot's base prompt for this request": "为该请求重写聊天机器人的基础提示",
  "Return response in OpenAI-compatible format": "以OpenAI兼容格式返回响应",
  "Append this message to previous messages with the same conversationId": "将此消息附加到以前的消息与相同的对话 Id",
  "Files to attach to the message (max 3 files)": "要附加到消息的文件(最大3个文件)",
  "Select the chatbot to update": "选择要更新的聊天室",
  "Update the name of the chatbot": "更新聊天机器人名称",
  "Update the base prompt for the chatbot": "更新聊天机器人的基本提示",
  "Array of initial messages to be used by the chatbot": "聊天机器人使用的初始消息阵列",
  "Array of suggested messages shown in the chatbot": "在聊天机器人中显示的建议消息阵列",
  "Control whether your chatbot is accessible to others": "控制您的聊天机器人是否可被其他人访问",
  "The AI model used in the RAG processing pipeline": "RAG 处理管道中使用的 AI 模型",
  "AI model temperature (0-1, controls randomness)": "AI 模型温度 (0-1, 控制随机性)",
  "Whether chat history will be stored on the server": "聊天记录是否会存储在服务器",
  "Whether IP addresses will be stored for conversations and leads": "IP地址是否会被存储用于对话和线索",
  "Maximum number of messages per timeframe from one device": "每个时间框架的最大消息数量",
  "Timeframe in seconds for rate limiting": "频率限制的时间框架秒数",
  "Error message shown when rate limited": "在限制率时显示错误消息",
  "Only allow the iframe and widget on specific domains": "只允许特定域名上的 iframe 和小部件",
  "Array of domains where the chatbot is allowed": "允许聊天机器人的域阵列",
  "Display Calendly booking button in the chatbot": "在聊天机器人中显示日历预订按钮",
  "Calendly URL for appointment scheduling": "预约时间的Calendly URL",
  "Message to display for appointment scheduling": "要显示预约时间的消息",
  "Whether the chatbot bubble should bounce to attract attention": "聊天机器人气泡是否应退回来吸引注意力？",
  "Ignore custom data and act like pure ChatGPT": "忽略自定义数据并进行纯聊天GPT",
  "Authentication token for custom backend": "自定义后端认证令牌",
  "Select the chatbot to retrain": "选择要重新训练的聊天室",
  "New text data for training the chatbot": "训练聊天机器人的新文本数据",
  "List of URLs to extract content from (existing URLs will be recrawled)": "要从中提取内容的 URL 列表 (现有的 URL 将被重整)",
  "Cookies for authorization (semicolon-separated: \"cookie1=value1; cookie2=value2\")": "授权的 Cookie (分号：\"cookie1=value1; cookie2=value2\")",
  "Automatically remove headers, footers, nav, sidebar, and ads": "自动删除标题、页脚、海军、侧边栏和广告",
  "CSS selectors to exclusively extract (comma-separated)": "完全解压缩的 CSS 选择器 (逗号分隔)",
  "CSS selectors to exclude from scraping (comma-separated)": "要排除废料的 CSS 选择器 (逗号分隔)",
  "List of products for training (existing products with same ID will be overwritten)": "培训产品列表 (现有的相同ID的产品将被覆盖)",
  "List of knowledge sources to remove from the chatbot": "要从聊天机器人移除的知识源列表",
  "Select the chatbot to upload file to": "选择要上传文件到",
  "The file to upload to the chatbot": "要上传到聊天机器人的文件",
  "Custom Data Upload (GPT-4o, Claude, etc.)": "自定义数据上传 (GPT-4o, Claude等)",
  "Medical Chat - Human": "医学聊天 - 人",
  "Medical Chat - Veterinarian": "医学聊天 - 老兵聊天",
  "Custom Model (Your own backend)": "自定义模型(您自己的后端)",
  "User": "用户",
  "Assistant": "助理",
  "GPT-4o Mini": "GPT-4o Mini",
  "GPT-4o": "GPT-4o",
  "GPT-4": "GPT-4",
  "GPT-4.1 Nano": "GPT-4.1 Nano",
  "GPT-4.1 Mini": "GPT-4.1 最小值",
  "GPT-4.1": "GPT-4.1",
  "GPT-5 Nano": "GPT-5 Nano",
  "GPT-5 Mini": "GPT-5 最小值",
  "GPT-5": "GPT-5",
  "GPT-O1": "GPT-O1",
  "GPT-O3 Mini": "GPT-O3 最小值",
  "GPT-O3": "GPT-O3",
  "GPT-O4 Mini": "GPT-O4 最小值",
  "Claude 3.5 Sonnet": "Claude 3.5 Sonnet",
  "Claude 3.7 Sonnet": "Claude 3.7 Sonnet",
  "Claude 4 Sonnet": "Claude 4 Sonnet",
  "Claude 4.5 Sonnet": "Claude 4.5 Sonnet",
  "Claude 3.5 Haiku": "Claude 3.5 Haiku",
  "Claude 3 Haiku": "Claude 3 Haiku",
  "Claude 4 Opus": "Claude 4 Opus",
  "Claude 4.1 Opus": "Claude 4.1 Opus",
  "Gemini 2.5 Flash": "Gemini 2.5 闪光",
  "Gemini 2.0 Flash": "Gemini 2.0 闪光灯",
  "Gemini 1.5 Flash": "Gemini 1.5 闪光",
  "Gemini 2.5 Pro": "Gemini 2.5 Pro",
  "DeepSeek R1": "DeepSeek R1",
  "Private": "非公开的",
  "Public": "公开的"
}